ps4 便攜mon 推薦

15寸 左右 邊隻mon好？
帶出帶入用

推

淘寶啦

用緊淘寶斯波蘭，13吋1080p
新版有內置電同4KHRD要火牛插先著，普通版插條usb落部ps4到就著到

淘寶都有唔同牌子

咁細個mon 睇唔睇得出有咩分別？
睇唔出買1080 算

買ipad 用 R-play

分別不大，要畫質就唔會選呢啲mon，所以方便為主，佢有埋內置喇叭

Thx 買咗1121